[亞闊公仔] 邊到有得買

我想揾呢隻公仔

請問有冇人知邊到有得買

有麥兜既地方就有佢

咁邊到有麥兜公仔...

唔好同我講有亞闊嘅地方就有佢...

多謝你畀線索 我今晚再揾揾

當年喺奇趣天地買咗隻畀ex

阿闊之外有個叫多黛.
見有人結婚放車頭.
正

依家好難搵啦，賣麥兜間野門市執左
一係就書展先有
一係大眾書局以前見過有
或者奇趣天地